聖母書院打壓言論自由？睇睇真相先講野啦！

我是聖母書院學生之一，在這裏發表個人意見之前，我想向大家講解一下事情的背景。

在十一月二十三日，本校的學生會會長聯同另外幾名學生於學校午飯時間強行闖入各班班房，將一張名為「香港這個地方還有自由嗎？」的傳單塞進同學的抽屜當中。事發當日，不少同學皆親眼目睹幾位「聖母本土關注組」的成員透過已開的窗戶將手伸進課室，自行「解鎖」班房房門，並將單張放入每一個人的抽屜裏。事後，老師就此強行闖入課室的行為召見幾位同學。而涉事的同學則將事情誇大，並將老師的行為意味曲解成「打壓言論自由」。

今日是學校六十五周年的開放日。幾位同學又發起行動，甚至連同數十名校外人士圍堵學校，引起騷動。我們的學生會會長更拿起「大聲公」發表她的意見，指我們多名老師正在進行「洗腦」，又說此舉的目的為「學生對抗學生」。

事實是如何呢？
首先，學生會會長並非由我們一人一票選出來的，根本不能代表我們的聲音。今屆學生會的候選人只有她一位，因而自動當選。可惜，她並未就此擔起學生會會長應有的責任，反而強行將自己的意見加諸我們的身上，難道這叫言論自由嗎？

第二，今天看到一大班人在校門外不但拿起手機拍照、更不斷叫囂，我們都感到異常害怕。而老師卻沒有退縮！反而負起老師的責任，保護我們，叫我們走，她們自會解決。而我們身為聖母書院的一份子，又豈能這樣坐視不理？我們自發的挺身而出，捍衛自己的校園，拿起自己用紙卷成的「擴音器」向他們大喊社歌、叫他們離開。在看到我們幾乎全校學生都一致向外的表現，他們也只得退後，我們為了安全考量，把校門關閉。而他們卻依舊在校門徘徊，不肯離去。

第三，對於她們強行闖入我們的課室，我們早已心生不滿。難道可以打着自由的旗號胡作非為嗎？而她們竟將此行為曲解，甚至為了將自己的衝動行為合理化，將誤導性的訊息透露給傳媒知道，意圖將事情誇大化。

第四，對於指我校老師為「教畜」、我們被洗腦。是否我們必定要認同你的意見才不叫被洗腦？老師保護受驚學生叫「教畜」？難道為人師表，眼看學生努力了幾個星期的成果被糟蹋、學生被不斷拍照、被騷擾而不顧而去，才叫好的老師？為什麼要如此曲解師長的好意？

第五，我想問問大家，到底何為言論自由。依我愚見，一個完美體現言論自由、民主的社會理應求同存異。你在表達你的意見同時，亦應該顧及他人的感受、意見。如果表達自由等同可以做不恰當的事，恐怕你錯了。你為什麼會被學校召見，相信你心底其實很清楚。強行闖入別人的課室、擅自把別人的東西弄得亂七八糟，你在奉行你的自由、你的權利的同時，你將其他同學的利益、權利視為什麼？

第六，你若果認為我們一早淪為沒有思想的「傀儡」，你更是大錯特錯。事實上，學校存在不少支持民主、重視法治的香港年青人！我便是其中一員。為什麼會不支持你？你捫心自問，你的行為當真正確？學校從來沒有打壓過我們的言論自由！你卻把事實歪曲，每當我們表達自己的想法更指我們只是被人洗腦。

對不起，你們不了解箇中的原由就妄下定論，我認為若是任由事態如此發展，恐怕對我們、對老師、對學校不公平。
——
學生會會長，謝同學，我不知道你是否未上夠報
其實憑你之前同補習老師扑野之後歪曲事實的能力，我已經佩服你佩服得五體投地

今屆學生會的候選人只有她一位，因而自動當選。

正常唔係仲要投信任不信任架咩

其實憑你之前同補習老師扑野之後歪曲事實的能力

Detail

其實你唔出嚟選好難怪有人代替你發表你唔鍾意嘅意見
如果你唔想咁做就好心你出嚟啦
同個區議會一樣

呢段同主題有咩關係
玩抹黑

冇 其實想講上年學生會會長一席已經空缺，今年有條友肯做喎，咩背景都俾啦
選完已經大把知情人吓咗出聲

點解吓？

上埋新聞有證有據
抹黑？佢心知肚明啦
扑完仲keep住個condom攞返學校俾我地睇呀

同俾學校打壓有咩關係?

學生證呢
冇學生證你話係本人都得嫁啦

第五，我想問問大家，到底何為言論自由。依我愚見，一個完美體現言論自由、民主的社會理應求同存異。你在表達你的意見同時，亦應該顧及他人的感受、意見。如果表達自由等同可以做不恰當的事，恐怕你錯了。你為什麼會被學校召見，相信你心底其實很清楚。強行闖入別人的課室、擅自把別人的東西弄得亂七八糟，你在奉行你的自由、你的權利的同時，你將其他同學的利益、權利視為什麼？

咁校方又做左乜

新聞link呢

過咗16歲你理得人同邊個扑嘢
有公職就唔扑得嘢?

冇人想選 我都想但喺中五已經有其他野做 中六有人想選中六又唔可以選

又一個大冧把會員比我 block左

冧把越大越戇鳩

其實同咗佢地講咁樣入課室派傳單喺唔啱之類，老實講同學校申請喺可以派，之前佔中亦有申請過派，派到

樓主解釋下

Source?

好呀 最好玩大佢

1成績普通 2操行 3又有過污點

香港人政治潔癖
而已經蔓延到去中學雞階段
只有聖母先至可以做聖母書院學生會會長

佢未夠16同人扑呀on9 醒未

Btw 請問會長又係咩背景？

聖母生過仔應該都會俾班痴線佬屌

佢自己撩個補習老師，當時傳到全校都知

其實憑你之前同補習老師扑野之後歪曲事實的能力
我好難信你講嘅嘢
source:

屌你老味on99
咁我求其搵單新聞砌人生豬肉都得啦

又來人身攻擊

咁冇人想選就預左自動當選架啦 如果個制度真係咁
冇人想出黎接火棒結果就會係咁

會長係你地官網最前排中間果個？

野雞學校啲野咪擺上黎啦

同佢俾學校打壓有咩關係
點解要特登提
想玩抹黑?

2012年 中二
今年17年尾
你會長佢中八囉喎

樓主答得未

叫謝XX果個

係咪未夠16扑嘢就應該俾學校打壓?

佢low form扑

答得未

你呢啲叫真相？真相係指事實嘅全部喎，係全部喎！係咁學校做咗啲咩又唔見你講？

咁你地又討論

樓主呢?

呢個年代重用埋D咁撚低B既低裝招數
唔使用腦諗都知係班豬閪教畜諗出黎

佢之前可以將事實歪曲，依加都可以

噉係咪扑過就應該俾學校政治打壓?

留班？

左膠

答啦

留2年咁勁

有講喎 你想知啲咩

之前犯法而將來都會犯
嘩屌你咁撚惡嘅

咁都唔清楚就咪學人抹黑啦
下去領五毛錢

佢係5.8年前中二果時同人仆野
請問佢今年from野

其實⋯⋯大把人留2年

人格謀殺

有冇圖

你自己貼出黎 講到實牙實齒有證據 而家問返你你又問返我地

咁係定唔係 又加個問號 你自己都唔撚清楚啦傻西

但你連佢係咪真係留班都唔知
求其掟單野上黎

乜得一個candidate就可以自動當選?
個機制應該要改為過半數支持或者3成會更好

留三年？

屌你老母學校高層都識開新ac上嚟玩抹黑

連你個id151403影唔該

其實我都係

Good cuting ar

同埋樓主開係連登有咩用
點解唔先試下親自同老師討論
仲可以學到野改善通識

膠乜撚嘢
新會員唔識影相?
連登id呢？

樓豬講到最尾原來又玩人格謀殺，勁

你係咪咁搞笑呀?
知道人地中二扑過野
但唔知人地有無留過級

同埋, 即使以前發生左咁既事, 同佢宜家做既有咩關係?

留三年？你唔好吹大D

其實好多老師都好民主，有討論，其實老師有商議過民主牆事宜

嘩，樓主共產黨嚟？
咁擅長玩人格謀殺？
呃下師奶港豬好喇

希望樓主唔好潛水啦

屌你老母你當連登仔on9㗎？
1以前唔可信代表而家唔可信
2扑嘢就唔可以做學生會主席
3中八問題
4假學生證
屌你老母

係咪叫Vivian TWY?

咁就咪屌人自動當選啦 你咁撚多意見又唔撚出黎選 上黎係度鳩up

喂！影多次連登id啦

樓主你最好答撚哂佢

理性討論：
1. 佢擅自開鎖入班房派傳單，係因為某幾間冇啦啦鎖左，所以要開其中幾間，定全部都爆開？
2. 除左你一個之外，有冇多d人證同物證，證明個學生會會長係歪曲事實，老屈校方
3. 校方點解會聯同多個便衣禁止他人在校外派傳單，有冇特別理由

另外，每個人對扑野既睇法唔同，有人覺得12歲扑野好壞，要浸豬籠。
有人覺得12歲生仔好威，直頭建立埋教會去拜佢。
所以你提出黎同件事係無關。

Vivian呢條仆街同條柒碌余嘉允有路，好明顯係博出位果d,

野雞真係野雞 咁簡單既數樓主都唔識 你打壓呢位同學就差唔多

影得未

六個字，中學雞收皮啦！！

死返去名校secret ok?

樓主呢

結果都係潛

我哋好有耐性㗎樓主

即係咁
你而家主要目的係想踢走內閣
咁你都要搵另一個內閣出黎重選架
唔通直接踢走佢地群龍無首?

你係到開post最多都係話俾我地聽佢有幾獨裁
唔會俾到佢地壓力落台
因為制度內冇彈劾機制
就算有，冇其他內閣企出黎都冇用
個老師為大局著想
加上唔想破壞感情
多數隻眼開隻眼閉

除非事態過嚴重
班內閣痴線到搞全校批鬥
仲要影響到學生成績
就可以動用到校長權力
以擾亂學習為名強制彈劾內閣

但之後驚你地班友又會屌返校長不公
開左先例以後校長睇邊個唔順眼就可以踢邊個落台
況且以中學雞既力量同渲染力
係咪真係可以搞到咁嚴重
呢點我真係有所懷疑

樓主咁睇唔過眼咁樣當選既睇黎你都好睇唔過眼香港特首同功能組別
做人要言行合一呀記住

樓主講過大話未？

樓豬去左邊

樓主講過大話
所以呢篇嘢都係大話
此post已完

等樓主覆

on9樓主僅僅九個字就潛撚咗

未見過咁撚廢嘅打手

校長放工都要做五毛 辛苦晒

入黎睇樓豬有幾柒

問題就在於佢地影唔影響到你地個學習成績
呢個先係左右老師同學校立場既最關鍵因素

平時改你啲垃圾功課已經夠慶
仲理呢啲做乜?
加陣唔係選立法會
唔需要重視個內閣有冇符合核心價值

辛苦晒

吓！？明明以a-level果陣好多人爭住做，因為可以拎校長推薦入U，世界變
然後之前睇到篇新聞都呆左；喂，聖母書院喎，岀名校規嚴，做啲咁既岀位野咁夠薑 喺當年俾Yes選左做全港猛鬼學校第三名，全校禁睇yes既果間聖母喎

利申：你師姐

樓主係撚喺道讀

樓豬影射X嘅身份係咪藐視法庭

Vivian呢條仆街同條柒碌余嘉允有路，好明顯係博出位果d
如果真係confirm係Tiffany，咁我信樓主，呢條友機心重，為左博上位食政治飯識圈外人先搞啲無謂野

樓主，說好的真相呢？
9up完就走？

一係不誠實使用電腦，一係藐視法庭

不過算啦，撚會執法咩

俾埋相
坐得

要潛幾耐？

唔信click 入 kelvin yu ka wan個fb睇下，又拎藍tick，又去買like
每個post啲like九成都係買返嚟，好多都係台灣帳
佢同果隻tiffany都係啲偽獨派，為左博上位

何謂'強行將自己的意見加諸我們的身上，難道這叫言論自由嗎？'？

有消息指，校方鼓動中六學生出聲支持校方，仲話要搞聯署，係唔係有咁嘅事？

利申：有朋友讀嗰間

本座玩得慶起你條八婆樓主走撚咗佢?
祝樓主做ptgf俾人走數生性病爛臭閪

支持繼續追擊

係

新ac
仲要直接上埋secret
新五毛批鬥方式
大家小心

冇人理你一路喺度自問自答

呢啲方法用咗好多年啦

樓豬想玩網上公審冇人理

因為知有人會起底

最近選舉post叫人投共狗既都有用新account

咁大隻熱狗你都唔知?

宜家中學生page 都比人攻陷

熱狗就行撚開啦
又抹黑本土圈

其實唔講我唔知係學生會會長搞

用學生會個名都話叫騎劫呀，無用到又係加諸佢哋身上？佢哋唔屌學校騎劫成班學生去反港獨？

答未呀屌

呢啲都放上黎講 自己喺學校面對面講唔得

樓豬上水啦

而家d中學雞唔洗考DSE咩
咁得閒既

當年登仔on9?

比到condom你睇即係佢中二嘅時候你最小都中一啦，咁你會唔知佢留咗幾多年班？定係你弱智唔知自己留過幾多年班？

由上而下落order，鼓動學生鬥學生，玩人格批鬥
完全係共產黨作風啦

屌 成班都on9
究竟係邊個試圖洗人腦
學校真係有咩
我係聖母讀左六年
grad左都係兩三年
其實真係乜都講得 未去到大家講到咁
究竟係咩人係到搏關注呀
講真 你咩政治立場有咩所謂
但咪係中學到做呢啲野
因為唔係每一個人都有足夠嘅批判思考能力
你有 唔代表你同學有
如果唔係點解要夠十八歲先可以做選民
因為青少年好易受人影響
唔排取你自己思想好成熟 有獨立嘅思考
唔代表你身邊嘅同學都有
所以老師先會唔比你係學校咁做姐

躝啦你老母，想屈鳩我？你食撚錯藥呀？

有乜出奇，啲打手公司好多時都係同一時間喺好多唔同嘅網頁上面操縱導向言論

中學生page入面分分鐘成堆麻甩佬扮女學生

樓豬呢? 收了工?

又邊個環頭接左個當Job扮後生玩抹黑但出哂醜
屌你老母咁多破綻點出糧比你呀

做五毛已經要全家落地獄同比狗屌架啦
你仲要做到老闆唔出糧比你對唔對得住你老母個臭閪?

樓豬去左狗校secrets開post?

9點鐘出Post咁撚唔專業冇誠意

這是正式錄用的五毛嗎？

噉做乜撚嘢喺中學宣傳基本法呀？

見到你就知呢間學校有幾on9啦

咁唔好搞國民教育唔好教基本法啦屌你老母

有冇批判思考能力同學生應否發表個人意見有咩關係

大家乜都唔撚准講，只係聽阿sir miss嗰套，就會識批判？

正正係冇，咪咩都攞出嚟討論吓先會成長

學校有料咪反駁啲學生，咁就訓練批判思考

而唔係禁言

屌中學雞00後收撚皮啦 學人講政治

反港獨都係政治洗腦宣傳喎

你放心。你絕對會

關乜事
基本法係香港的憲制文件
同九七前的《英皇制誥》《皇室訓令》一樣地位
係中英聯合聲明個時擬定左嘅法例
作為香港人要知香港的法例都係基本啦
至於港獨 又唔撚係香港嘅核心價值 法定內容
點撚樣比呀

搵人post晒呢個post過去

發表個人意見 ＝ 校內派宣傳單張
咁大家考說話唔洗講野啦
係到派宣傳單張咪得

「校內派宣傳單張 」係 「發表個人意見」 嘅一種

不代表 「發表個人意見」 就一定要 「派宣傳單張」

又黎呢啲logical fallacy

表達意見要理你嘅feeling?
重有支持港獨==不恰當？

而家啲人諗野真係冇logic

基本法有冇民意授權呀？
基本法只係中國政治宣傳管轄香港嘅正當性咋
屌你老母

樓主都幾撚垃圾

篇嘢官腔到咁 唔係叫我信吓話
個人意見 接實啦

有人話發表個人意見只可以有一種方法？

派傳單係發表個人意見，講野都係，上連登9up都係

上水未呀？等到屎急呀

上面d人仲要放哂d重點響乜野新聞乜野學生証
但係樓主又要係咁覆佢

五毛抺黑手法層出不窮

冇興趣

樓主深潛？抹黑到咁呀

你重勁
14分鐘就潛撚咗

樓主45分鐘

做乜鳩，家陣連派傳單都叫做唔民主？

林鄭我夠冇份選
貪曾我又冇份選
689我都冇份選
老懵董都冇份選

你咁愛公義就企出嚟為香港人發聲囉

想好似文革咁
學生批鬥學生
屌你老母

開個新account來抹黑

首先唔明點解派傳單會係洗人腦/搏關注
另一樣，如果話學生思想未夠成熟，咁仲要比佢接觸
李飛 呢個共狗當日搞通識時都講啦，寧願比學生去知去睇去做，總好過收埋哂唔比佢知佢理

同埋一點，點解學校要call成三架豬車過黎？
你地係咪本身就無為學生著想，純粹只係為政治而服務？

成個topic浸味好似班老屎忽扮”潮”開post
好似早年嘅「見鬼勿O嘴，潛水怕屈機」

大鳩我?我夠有學生證
自貼埋個樣都重得

呢篇野有冇LINK?

上一兩頁有secret page

更正

學生批學生 撐校方

大把人留兩年你都講得出
你以為呢道澳門呀？

樓主係澳門狗JR同事?

越搞越大 就係樓豬個傻仔

屌你都on9
究竟係邊個試圖洗人腦
學校真係冇咩
我係聖母讀左9年（留班3年）
grad左都係4-5年
其實真係乜都唔講得 已經去到大家講到咁
究竟係咩人係到搏關注呀
講真 你咩政治立場有咩所謂
但咪係中學教育到洗腦
因為唔係每一個人都有足夠嘅批判思考能力
你有 唔代表你同學有
如果唔係點解要夠十八歲先可以做選民
因為青少年好易受人影響
唔排取你自己思想好成熟 有獨立嘅思考
唔代表你身邊嘅同學都有
所以老師先會洗定腦先

不安

班港獨狗根本講咩都錯

我學校就係如果得一個候選人會自動當選連信仼不信仼都冇得投
聽聞佢地今年打破十幾年天巟有兩個候選內閣所以先有得選

你係網上透露未成年性罪行嘅受害人
準備重案組上你屋企扣留電腦電話啦

又多一隻教畜

依個明顯智商唔夠啦 扮都搵個醒少少架啦

首先，其實個新聞link我都喺收風收到嘅。我真喺冇檢驗過，對唔住了。
第二。我只喺清楚佢扑過野，（大概我唔再多講了，因為的確喺只喺人身攻擊）周圍同人講。然而，一時氣憤就將所有野撈埋嚟講。再次對唔住了。其實大家講得冇錯，兩件事唔關事。
第三，我今年讀form6，千真萬確的。我可能表達未夠清楚，亦只喺一時半刻太過於激動，之後又未即時出嚟澄清。

校方當時的而且確只喺就住佢地強行闖入班房而作訓話，我唔覺得有去到打壓言論自由咁嚴重。

屌你老母啦 人格謀殺 有咩資格出聲聲討人呀
重讀啦 你人格有問題呀

圖都無張就收皮啦 教畜就教畜啦

你嘅指責我又唔否認，因為當時的確有咁諗先打埋果句落去。

即使後來有圖，你都唔會相信，既然如此我又有乜可以做呢？

戇鳩,冇圖都可以搵呢啲做理由唔貼

有野留返同差人講
打緊信去舉報有人將要永遠保密既性罪行受害者身份曝光

啲學校要派打手上嚟抹黑人真係幾垃圾。。。

屌你老母，間學校竟然會因為呢啲雞毛蒜皮嘅嘢而係網上求其開個account spin

間嘢係咪band 1 傳統名校嚟？如果係嘅話就執柒佢啦，一啲大將之風都無

垃圾

打手交咗更呀？
唔同咗人
搵個支那人接更

真係老師黎？自己學生係性罪行受害者都爆出黎
比差人拉完之後，係班老姑婆委員會面前一定釘牌

樓主收幾錢抺黑同做打手？近排手緊有冇得介紹吓？我即刻去開嗰新A/C扮女學生幫你手

龍門急轉彎

龍門急轉彎
心照

我真係分唔清你係邊一邊既打手

講到佢咁出名
如果你真係中六,佢有冇留班你會唔知

係要留最少三年

樓主下次玩連登唔好用學校e mail登記
你底已起

樓主潛咗水呀？頂，我新A/C都開咗啦，等你pm做野

辛苦哂喎 嚇死我

我係咪要驚

樓主真係搞笑，自己都未搞清楚就開個post叫人"睇睇真相先講野啦！"

咁你就死返出去啦 你已經係不可信証人
講乜鳩所冇人信你

另外你咁撚蠢就咪學人出post 你老母生到你咁撚蠢都唔撚好得去邊

到底有邊樣係真相呢？

會長中八啦點睇？

又潛

而家可以確認既真相係樓主扑完人地之後上黎唱衰佢

1.佢有無同人扑野只有當事人知
2.樓主死都話佢有扑野

因此，樓主就係同會長扑野果個

或者
樓主誹謗學生會會長

會長有冇留過班吖？

等緊你pm我㗎樓主，返來呀

唔清楚唔好學人抹黑啦

樓主Mandy Lau

post學生證就應該開真身
人地一個女仔有名有姓，由得你話係就係？
你打咁大篇都係老吹兼老屈

洗定八月十五
不誠實使用電腦

pish

又對唔住了又千真萬確的
抹黑人就幹勁十足
柒左道歉就無撚誠意

五毛扮道歉想件事降溫
你老母做雞比狗屌

高招左
知道連登仔唔理私怨男女糾紛
就打咁大篇講垃圾言論自由釣人
其實想屈個女會長

有無相？

等你報警拉我

乖喇好同學快啲返去同校長叔叔含撚拎證書啦

校長女人嚟

乖喇好同學快啲返去同校長姐姐乃閪拎證書啦

lm 食花生

聖母打手幾錢一個月
想join

入人地課室派下傳單都要批准
中學生真係On99

酬勞係有聖母閪乃

樓主態度360度轉變

而家學生妹好大膽
講完唔使負責任

樓主又上水啦？等你pm中

有野唔見你負責？

你啲真相呢？
你點「清楚」佢扑過野？
幾時扑過？ 對手係邊個？

其實作為畢左業幾年嘅舊生
我只可以話 學校一向都唔比同學仔係小息同lunch time時間入班房
只係好多人都偷偷地入 搏風紀同老師捉唔到
假設同學仔真係係哩兩段時間入其他人班房 又俾人捉到正
我只可以話罪有應得
始終係冇人看管嘅情況之下進入一個封鎖嘅空間 萬一真係有野唔見左學生學校都有責任

由於我畢業時都未有港獨哩類topic產生 對於傳單哩一方面 我只能夠話當年只係收到學會/SU/學校搞活動時嘅傳單 其他一概都冇收過
依家學校政策有冇改變我就唔太清楚

同埋今日開放日 我自己係下晝都有到學校
有組織係學校門外socall叫做擺個街站 有人派傳單
但我想話 好大部分參加者都係係門外9下9下咁企拎部手機出黎玩 實質派傳單嘅都係得幾個 (起碼我去到現場時係咁) 早段時間係點我唔太清楚
但我離開嘅時候就見到有警察係學校附近 唔知因咩事啦

爆鎖入班房有邊個中學唔會
你想揸正黎做之前check下你條裙先啦

你報警咪知我需唔需要負責囉

樓主係咪間學校嘅老師黎 打咁大篇文幫自己平反

咁校規係話左唔可以喎 我條裙就及膝既

打手公司有幾可要上身吖

答得未？

樓主有錢搵都唔介紹吓，你肯俾我幫吓手咪唔使單打獨鬥囉！算數

邊啲係真相呀？
打手去咗邊？

我中學都做過學生會， 成日派野入落全校同學個櫃桶， 放學後入課室釘宣傳品

無其他對手自動當選點會係會長問題， 弱智都知係學校問題同唔參選又唔想人地做既白痴臭雞同學問題啦。

學校如果有訂信任機制，無對手都未必做到；
有其他人參選咪有得投票

臭雞 你周圍唱人扑野就得？
你同你老母都係雞呀我話

屌你老母

如果係有問題你咪報警囉

答未呀屌你老母

想呃邊個睇行文就知唔會係中學雞寫

答得我問題未呀臭閪

樓主你最好答哂佢

你條傻閪淨係識盲目崇拜權力
你老母生你個陣個腦漏左係佢個臭閪到呀？
老師警察話乜就乜？
話唔撚定你唔知比學校幾多個老師校長校工神父家教會主席中出過添呀

民主的社會，依家唔係。

冇檢驗過你喺道鳩噏？
重有學生證加連登id呀屌你老母臭化閪

聖母書院出埋啲白痴五毛
蔣元秋已經係一個例子
對比自由度上面聖文德好過依間野N倍
聖文德個校監反共立場好強硬

開始玩人格謀殺lalalalalalalala

樓主就係一條臭閪
潛咗咁耐水一上水又鳩噏
以為咁撚易就撚到連登仔

學校都學人請五毛

柒頭樓主
本來呢，件事過幾日連登仔就唔會記得
但你硬係要衝出嚟

懷疑母佑會係咪染咗紅
反而方濟會啲神父反共立場好強硬
利申: 教友

你啲真相呢？
你點「清楚」佢扑過野？
幾時扑過？ 對手係邊個？

幾時死出黎答？

中六都咁撚on9，吊頸死撚咗佢啦

憨撚鳩
你真係垃圾到不得了

樓主想做砵蘭修女咪出聲囉屌

有人話聖母關注組擅入人地班房塞傳單去佢地個袋
單野真定假

學生動源share條影片話關注組係學校比愛國學生同家長串

又有人話自己係叫緊house口號
係比人屈

咁而家即係點

樓主條柒頭就行開一邊先
而家唔得閒理你

屌你老味
俾錢叫你上幫手唱佢地
宜家搞撚到咁
同你做生意真係無下次

就算人地真係扑過嘢關你撚事咩
扑野係人嘅本能黎 想借d咁小嘅事抹黑人
點知冇人覺得扑嘢有問題 你就po條新聞想老屈人勾引補習老師
年份歲數都唔識計 係都高招小小啦

借人地性生活黎攻擊人地人格
人地扑野關間學校打壓言論自由咩事
無logic都想spin
返fb搵班女權閪打飛機啦柒頭
分分鐘人地屌返你物化女性呀

本來唔知依間係咩野雞學校嚟
睇完依篇嘢更加覺得啲學生質素好低劣

成段文章就算內客多 但實情係空心
樓主話當事人派傳單後被老師召見 然後個處罰比佢誇大左 咁實情係點？
樓主話學生會會長唔係一人一票 咁呢個更加係你地學校制度上嘅不足
其他段落都係廢話/圍繞今日件事 prove唔到「校方冇打壓言論自由」

名校secrets成堆奶共學生接力
仲要有幾個acg宅
屌你老母，奶共去睇喜羊羊算啦
咪撚影衰宅圈

又係共狗最鐘意果招
唔夠講就人生攻擊，拉去扑野淫亂度講
之前佔中佔旺都係呢招
話人係佔領區扑野多p
想問未夠歲數同人扑野同誠信有咩關係？
自己唔選就話人唔可以代表你
收樣啦扮咩理性

個白痴page今次又關佢地班垃圾學生事？

樓主form 6
乜宜家啲中學生質素咁差架咩
就Grad都好似無讀過書咁

學生派單張
學校要報定警都唔算打壓言自由
你讀屎片嫁？

首先唔該你地咪戴住有色眼鏡去睇所有出黎澄清嘅學生係被洗腦、五毛
唔該用你地對眼睇清所有流傳出黎嘅片段
其實搞呢單野出黎 由頭到尾都係得兩個學生支持
就係apple daily姓張 同個個學生會會長
早幾年雨傘革命 有好多同學罷課、戴黃絲帶
大把學生甚至老師都黃絲啦
如果學校真係打壓 會唔會只係得兩個人出聲？

片呢?不孝啊你

有證據係學校報警嘅？
你自己呢個組織不嬲就會比啲警察昅實啲行動架啦
學校保護學生安全好撚出奇？

保護條撚？針對自己學生叫保護？

一邊問我有冇證據係學校報警
一邊過學校保護學生安全
你企定d好喎
作好口供未？

是但啦，女校專出西人
職場都見唔少

成間學校變晒自帶五毛
人地扑野關你叉事, 又想玩人格謀殺
唔好叫聖母書院, 叫彭麗媛書院LA

轉個紅字就當自己女校學生咩
唔好講咁多廢話
貼張學生證遮樣先講啦

意思係你同我都冇證據證明係學校報警就咪撚口響響屈個罪名落間學校到啦
仲有張同學搞呢單野前會唔會咁on9話哂比學校聽佢個plan係點
等學校有哂計劃報定警咁？

精神分裂？
學生動員早一日已經公佈哂時間地點詳情

一個打手衰咗就轉個acc入黎轉移視線

冷靜啲，係聖母本土自己開po既，唔關學動事

係啊最撚好全部名校secret ig post下面全撚部都係打手啦
睇睇片先啦由頭到尾得兩條友搞
真係咁有理大把人support

好撚煩
話自己係聖母學生唔該貼張學生證再討論啦
唔好話我地屈鳩你5毛

唔好燒埋其他地方，你點證明OP唔係打手/五毛先？

Source? 片？

當年雨傘革命 學校安排課室比同學罷課
比同學係學校派黃絲帶 比人戴黃絲 係操場表達意見
真正嘅五毛奶共學校係呢啲活動都會打壓埋

我問你點證明op唔係打手/五毛呀！
唔好講第二樣

咪又係奶
掛幾條黃絲帶無影響力唔理你
到港獨先見真章

真係笑撚死兩條on9講幾句信到十足十
最大圍嘅意見唔撚聽

中八學生+人格謀殺
片
片有出現=支持 冇=反對?
Btw
疑似聖母書院老師於狗校secrets抨擊校長反港獨

答未呀樓主
尤其第3第4條

唔明俾你罷課掛黃絲同唔俾講港獨有乜關係，兩樣嘢個性質差咁遠

當年唔少學校俾罷課，今日就間間學校回應港獨都要話咗自己唔支持先

幾個人講嘅野=事實
成班人講嘅野=五毛
算啦唔撚講
你地咪只係識信你地想信嘅野

問緊你點證明op唔係打手/五毛呀！
唔好講其他，答啦

你點撚樣證明人地係打手/五毛啊？

哈哈，中學生喇，自己睇定因咩比人拉喇
第200章 《刑事罪行條例》
156.
申訴人身分的保密
(1)
除第(9)(a)款另有規定外，在有人指稱發生指明性罪行後，凡相當可能會致使公眾識別與該項指稱有關的申訴人身分的事項，除依據本條所發出的指示許可者外，不得在香港於可供公眾閱讀的書刊中發布或在香港廣播

This is what you provided
what are you going to prove?

中八真係好撚好笑

首先唔該你地咪戴住有色眼鏡去睇所有出黎澄清嘅學生係被洗腦、五毛
綠色字你打，係你要說服我哋

得啦 快啲報唔好得個講字 我等你

唔同你意見一樣=五毛

你答到你有幾清呀會長點扑同幾時同邊個扑未？

你答到你有幾清楚人哋幾時扑嘢未？

收左會長幾多錢呀你又？

唔好轉移視線，答啦

作為「中八」漏洞嘅揭發者
相信本人正係閣下文中”你地”嘅一員
但是本人只係駁斥咁你戴住有色眼鏡去睇呢點
同時 我亦都冇話過佢係打手/五毛
所以 你點撚樣證明本人有 戴住有色眼鏡去睇OP 話佢係打手/五毛呀！

樓主個閪咪有係賣撚左出去
天下烏鴉一樣黑

未必可比
政府唔驚你做黃絲
但驚你提港獨
當年學校容許黃絲講嘢唔係一個理據支持現今學校冇打壓過港獨言論

講咁耐都無證無據，轉個account黎做打手就得咩
醒少少啦

佢由一開始話學校打壓佢嘅理據係
學校唔比佢派 「香港這個學方還能表達自由嗎」字句嘅單張
由黃絲件事可見學校並無打壓民主活動
理據已不成立
其次 張同學係蘋果動訪問表示自己唔係搞港獨 即係只佢唔係港獨份子啦
而假設學校真係打壓佢
而佢話自己唔係港獨
學校又如何打壓港獨呢？

成個acc得呢個po。算鳩數啦你打手 收皮番屋企啦 玩抹黑低端

( Show Blocked User - hungrybird )

on9 樓主自貼ID加埋學生證㗎咪可信囉
又同個個女運動員一樣
得個講字 講埋d冇人證明到嘅野
洗唔洗tag埋#metoo?

喂多撚謝你嘅資訊呀臭閪

但係唔好簡啲咁易答嘅得唔得呀？

可以答我問題未?
你篇文話人撩補習老師扑嘢係咪人格謀殺?
中八同埋張學生證想點?

「真相」

屌你2014年至2017年坐撚咗3年監呀？
當時包容唔代表而家都係
2014年雨革時政府同學校包容程度比而家為高
到2017年政府同學校已經自我審查任何社運
你同學就算冇話支持港獨唔通就信學校唔打壓?
黃之鋒夠話唔支持港獨啦咪又坐監
梁國雄反對港獨都俾人dq呀on9

做乜撚嘢
樓主頂唔順要搵人接力呀？

港豬

而家名校咁撚多五毛

人地好似真ac
面對現實就係間學校入面好多人都反感左

結論: 真相就係樓主覺得係就係

即係你覺得人數多少係打壓嘅依據?

有聖母愛❤

閪得嚟廢

通識精神係要各打五十大反先得
所以樓主咪
一邊話支持民主
一邊反對人扑嘢囉

樓主扮撚曬支持民主咁但明明Facebook share嗰啲post全部都係反雨革po🤑🤑

連登係咪名校secret 既附屬論壇？

你真喺起啱我底先講啦

如果咁多人覺得有被打壓點會唔出聲？

我就喺名校secret投完稿先嚟投連登嘅

學校冇唔俾我地講港獨喎 通識堂講港獨討論港獨議題添啦

心水清呢位巴打
睇到呢點已經覺得樓主係弱智仔

其實得一位侯選人 OLC做法係自動當選
冇得比你投

利申 舊生

屌你老母啦
成編野歪理當真理 狡辯要砌人 大部分講既野冇証冇據 最撚on9又話學生會唔代表你 果陣又唔出來選果下厲害 如果你係5毛我都覺得好d 如果依家中學生咁樣就真係冇撚得救。

ID呢？樓主嘅連登ID呀！貼相唔貼ID你話自己係校長都得啦！

12年中二 中六又唔選得
即係留咗三年

隻支那五毛狗扮香港人！

你唔好以為你老母衝入急症室柯督屎，就當了你個支那人喺香港人！

樓主上水淨係回幾隻字

咁堆片反映左d咩？
而且點樣prove到學校點樣無打壓自論自由？

樓豬呢啲真係戇鳩到爆
仆咗嘢就可以畀學校打壓架
咩理由
同被耶穌原諒個嗰淫婦後面揼石頭班撚樣一撚樣

樓豬解釋下

樓主條智障狗起身未呀屌你老母

開頭用得我是XXX 都是共族 格式

學生鬥學生
擺明學校後面有推手
好唔明既係到底派/放傳單有幾「十惡不赦」
同埋唔好黎教忠教考，個校長之前公開講過咩，唔同佢唔係罵緊自己學校既學生？

呢d reply好多講到d學生全部都超級玻璃心咁

笑到仆街
學生會呢啲垃圾都有人Care

或者用一個比喻，既然閣下自稱是該校學生，該校又信奉耶穌，理應上至校董，下至學生都有罪，按閣下邏輯你唔應該出聲，你咁做有損上帝，至少上帝愛公義，不像你這個罪人。

俾人打壓唔出聲
同埋
有冇人打壓
係兩回事呀臭閪
尤其中學生
軒仔冇出聲=>欺凌唔存在呀？
屌你老母

若貴校堅持推行任何[愛國]的納粹化行動，本人定必予以痛擊!

課堂內喺老師監督下正反兩面討論個規模
點可以同校內宣傳比
通識堂比唔代表宣傳比呀臭閪

臭閪樓主你未答我

12年中二
17年中五
？？

樓主你篇野寫得好多差,

係邊個唔比你一人一票，係貴校!
既然你自稱係學生，點解唔評擊下貴校?

演技咁差，唔好出黎行啦!

單個候選人
冇不信任/不信任票已經係on9
選完又要怨
啲女人真係麻閪煩

屌你老母收皮啦
有人想選特首就選到㗎喇?
香港得1200個選委咋
臭閪你喺到懶醒做乜柒?

選學生會有冇提名委員會？！

唔係名校好耐啦下話？
十幾年前出過個8A之後就.....至少我無再聽過啦
所以話名校secret 笑死人咩

查實樓主係咪同個學生會主席有啲乜野私怨
私人恩怨就私底下解決 唔好放上連登啦
聖母呢啲女人同女人之間既累鬥累風氣咁多年都無變過既真係

資格好明顯係校方問題，應該評擊校方!

又要搞下個爛gag
有聖母愛

全民捽碟
捽碟捽到乾哂水喇

n年前已經開始撐 撐到而家

呢道撐聖母嘅道友
睇你哋啲行文
又未必一定係五毛嘅
不過弱智就走唔甩㗎喇
係咪中撚哂通識毒呀
學校啲卷好高分諗住上嚟撚下連登仔呀？

上堂俾討論有幾奇，通識科要考架嘛
一去到派傳單咪落閘囉
教育界一向鍾意假開明架
乜而家啲細路咁天真

利申：前教師

係咪以為有得選學生會就覺得學校好民1主
學校冇預過學生會做政治宣傳咋
一做咪打壓你

樓主朝早六點屙篤晨尿又瞓返呀？

答啦屌

真係未聽過聖母落左band 2,但間野入U率唔係算高?

所有band2計入u率招數

想點，反林鄭又反港獨
不如你諗下點樣唔港獨都避免到中央欽點一個唔代表我地嘅人？

ok!100% is not a dream!
in台妹we trust

上水未呀樓主

你發表呢個 post 有冇問過聖母 ？

肯定因為間學校用windows用到啲學生咁弱智

喂屌你講㗎咋喎
乜嘢證據都無好難信你喎
陣間又炒車就唔好啦

計埋開大都唔高?

篇文係名校secret copy 出黎？

乜撚嘢教育心理學理論嚟
點解未聽過嘅

唔接受多啲思想衝擊點建立批判思考呀？
你估一到18歲忽然會識點揀議員呀？
教書教到戇鳩鳩鳩上腦?

樓主你係邊呀

樓主忙住係名校Secrets覆comment護校

扑到補習老師係佢勁

樓主同啲護校犬去咗邊

樓主似唔似mandy lau?

乜宜加所謂名校原來咁亷價？Band2都話自己名校？本人畢業中學長期由香港將學校分五個band到宜加三個，都穩佔band one之位，我都唔敢話自己名校出身。嗰個乜鬼名校secret page原來阿豬阿狗都上得去講野㗎？

大陸狗mandy lau

解得通喇
樓主=Mandy lau=新殖民

有冇facebook link ?

搞咁撚多野自己又唔去參選

請善用起底功能

底都起撚埋（笑

黃大仙真係好撚多支那狗移民

配圖一睇就知係垃圾文來
你唔出黎選唔好怪人黎左代言lor

唔怪得知啲狡辯技倆同支那人如出一轍

大陸狗樓主Mandy lau上水未

條友on9架喎
第一單派傳單
真係會有人咁on9爆門入去派？
話個會長唔係一人一票無資格代表你
但又無人肯選，求撚其有身分證既去選都做到
咁係個制度問題，你自己唔做野係到嘈

mandy lau喺secret又 post學生證

作都作好啲
一入人哋就有權報警
會唔會咁傻豬豬

底都起埋，應該深潛啦，不過如果佢真係女學生，寫啲文都幾粗俗吓，左一句扑野，右一句扑野，名校女學生喎？覺唔覺自己影衰間學校？

我覺得簡單嚟講就係樓主反港獨
於是就自然搵位屌鳩個學生會㗎啦

收皮呢啲說話，出自所謂名校女生口中，嘿嘿

支持中共嘅話仲點會影衰

第一只係band2
第二女校女仔係更粗魯
第三mandy lau係大陸狗更冇修養
第四啲女人好撚古惑㗎

呢間垃圾幾時殺校

佢以後再開咩post我都會狙擊佢

我知道女校女生多數粗魯，不過對外出文喎，唔使扮吓斯文交吓戲？

講到自己幾咁唔滿意又唔肯選 返屋企瞓教啦柒頭

你識下女校啲人就知

打壓學生叫好
好你老母
喂你答哂上面啲問題先好呀
唔好問問下你又潛水

點解咁多聖母臭閪唔用腦
問下聖母點覆先出post ok?

你覺得學校冇打壓學生又真係難啲溝通嘅

本身都唔信間學校咁撚賤玩分化學生
睇完依邊文就好大可能有咁做
完全玩抹黑 其餘嘅冇邏輯可言

原來聖母書院冇腦都收

喂你究竟係咪幫緊你學校㗎？
你噉樣覆想倒米定點

點好法呀
講啲唔講啲
臭閪

臭閪係咪唔敢覆呀？

而家咪問你成件事係點
同埋你點睇囉臭閪

覆未呀朱古力乜鳩校友(自稱)

屌你噉你一開頭咪撚開咁大個頭串柒柒啦臭閪

間學校真係慘
比班打手愈幫愈忙
唔理政治野既就會因為間學校多政治野而唔想入
黃屍就會因為打壓自由而唔想入
藍屍既又會因為班打手打擊港獨勢力不力而唔想入
反而比個會長上左位

5毛既手筆十年如一日

陰功，十幾歲學人開幾個分身自編自導自演，跟住俾人撚狗咁撚

剩係睇呢篇文已經睇到間學校咩事啦
學生鬥學生
一陣文革味出哂黎

仲請補習老師嗎？ 可以收平d

係呀 間學校好到當年拆曬你哋啲田徑隊board黎放幾部無人睇嘅電視

好難怪學生唔覺得噉係打壓，因為從來間學校都極傳統保守，學生嘅自由度極低，即使係學生會，都毫無權力，只係每年由唔同人搞同樣嘅活動。加上學校玩開封閉，學生根本唔知其他學校嘅風氣係點，所以咪覺得依家咁好正常，錯嘅係做法出位嘅同學。

其實一開始，學校俾學生會正常噉派傳單咪冇事囉。

呂麗_係你老母 ？

走啦 垃圾比人質兩句就收皮
咁既資素讀到名校？ 你走後門架？

再講多次 呢間野唔係名校
第二 個日我都有份聲援 學校啲老師對於學生會會長嘅要求唔好話回應
聽都無聽過
乜鳩野垃圾學校
老師啲嘴臉仲要好撚肉酸
好似睇唔起個會長咁

睇樓主9up開心過睇真相

加油

本土新聞？

我嗰間都試過
個會長講左句“我會努力爭取大家信任㗎喇”就拍拍蘿友繼續當選
可能因為如果佢唔做就冇人做

垃圾得過你做五毛

屌，潛哂水

大陸狗mandy lau去咗邊

樓主

會長好撚慘
尋日發生單野
今日咁岩佢比人投稿去ig 名校男女神
懷疑想用兩個page批鬥佢至死
樓主係咪又係你做

乜撚佢覺得好型
你想暗串佢洗唔洗咁鳩？好小學雞
好撚閪做埋d濕鳩野

真係好撚仆街

樓主mandy 大陸狗🐕

推

咁而家香港一定好撚多獨裁者，周街都係

無跟開件事， 剩係睇過呢篇野， 想問2個問題

1. 一開始你話佢地入課室係派傳單， 之後幾個星期努力比人糟蹋， 然後又話搞亂晒d野， 咁到底係邊樣？

2. 校方最初對事o既反應係咩， 你話佢地誇大問題， 咁校方當初係點處理件事